天氣好壞係咪會影響心情

今個星期心情不太好

唔會 因為天氣好心情都差

心情差, 天氣差, 心情會變得更差 ; 心情差, 天氣好, 對基本心情冇影響。
心情好, 天氣差, 心情會由好變成差。
我既天氣差係落雨甚至橫風橫雨